捲髮器求推介🙏

有邊隻推介 買黎送比女朋友既

BABYLISS

有冇話邊隻型號

用緊amika
好好用又唔傷髮質
捲完頭髮好彈又好有光澤

但好貴 細捲千幾 大捲二千幾 巴打不如bit隻2手？ 揀翻啲有永久保養嘅就得

二手就唔好喇 因為諗住拎黎比女朋友做生日禮物

Amika 冇得輸
但巴打要清楚女朋友鐘意大捲定細捲 同佢會唔會真係會用

BaByliss MIRACURL魔幻捲髮造型器

豐X有賣 $1299 應該再有折

百靈有隻700幾蚊唔差

呢隻其它好麻麻。

應該真係會用 因為平時見佢個陰都係曲既

Amika真心好用 捲完啲頭髮唔會旱 hold得ok耐

留名

我好似搞錯左

呢種先o岩 sorry完全唔識呢啲野

Ghd